---
layout: '../layouts/BaseLayout.astro'
title: 'Лицензи'
description: 'Лицензи'
pubDate: 2022-08-16T00:00:00Z
---

# {frontmatter.title}

## Текстове

Освен изрично споменато, текстове на преживявания близки до смъртта и страници на този сайт са лицензирани с [Криейтив Комънс Признание-Без производни произведения 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/).

Могат да се използват свободно - да се споделят, копират, разпространяват - стига да се спазват следните условия:

- да се спомене източника ndebg.com
- да не се променят, преработват или надграждат
  - поправяне на правописни грешки е ок


## Картинки и снимки

Освен изрично споменато, картинките и снимките **не са** под отворени лицензи.